被傳媒追訪 陳同佳父母提早上深圳避風頭

唔怪得個仔肯自首啦

係親情啊

Source?

個魔鬼牧師原來咁撚勁
挾持住個老豆老母
唔自首打靶都唔得

去台灣死刑啦，殺人填命，天公地義

被避風頭

深圳安全？

痴撚線直情送埋中
大粒墨走唔甩了

Push

陳同佳咁樣比人當波踢遲早真自殺都唔奇

請問宜家佢仲係香港嗎?

FC?

人質

Sauce

自動送中

去最唔安全嘅地方

台灣唔肯收

咪幫佢自殺

全家送中

Source 01

唔貼拎了

深圳冇香港記者咩
係就去定台灣啦